箍牙個固定器爛咗 有冇方法救得番😭

今日唔小心挽爆咗個固定器 斷開兩折
有冇巴絲知道可以點做

搵返牙醫整過個

AA膠？

好貴呀 早知咁界木易爛唔咬啦

AA膠實唔實

ab 混合膠啦

你指retainer?

如果retainer爛咗，就要搵番牙醫配過個，因為唔配番個合適的retainer既話，就有機會令到牙齒移位。

retainer 冇啦，俾3 -4000 整模整個一個
牙醫冇俾個後備你咩？

我做隱適美有三個retainer

自己整個模，再用ab膠無限copy

曼谷整 6000泰銖 come come

我係箍最普通個隻
好彩斷得好完整
但是唔敢同牙醫講
俾老母知道pk硬

乜嘢係挽爆咗

挽

幾乎以為無人發現

幾萬蚊再箍過/浪費原來幾萬蚊唔箍過但又唔滿意
定係幾千蚊重新整
你自己諗

有冇地方平啲

我跌崩左最後隻牙果個位 冇理佢分開照戴

我跌斷咗但係依家又戴到